[Pirate King Online] 一齊黎重溫海盜王啦

海盜王Discord TG群 :
海盜王Discord群 :
下載 Discord LINK :

PS: Group內有大量新手所需的教學 建議各位新玩家先入Discord群

海盜王國際服官網:
遊戲下載 LINK:
申請帳號只需要Gmail/ Facebook Account

冰狼and白銀FULL 擺攤

上星期地獄PK戰

LAST PK 嬴左, 打地獄BOSS:

亂鬥白銀城:

好撚有回憶 有冇年獸套裝

呢個服無